食熱狗tg谷果班撚屌好收皮啦

用埋晒啲濕鳩BOT四圍派Krazy膠好撚威威？
你估人哋Krazy 8兄咁就會驚撚咗你哋？
人哋暗中笑鳩你咋懵撚

同啲戇鳩港豬黃絲去689 fb畀嬲嬲當反抗有乜鳩分別吖？
夠撚膽就響現實揾Krazy 8兄找佢晦氣嘛
不過睇死你班廢物垃圾唔撚夠膽
話你呀垃圾

樓主敗走tg上黎叫春
可惜都係會俾人撚狗的

點呀 又派鳩我膠吖
好撚驚呀我同Krazy 8兄 屌你

仲派膠？好撚驚呀

膠都冇一粒又真係幾可憐嘅